錦上路站c出口外都有popo

呢埋左一邊，好陰濕，你一出係見唔到